今日10蚊2個漢堡飽，不了

酸瓜

走瓜

福喜清貨日

正 10蚊要哂啲瓜ok嗎

巧

食漢堡包都係為左啲瓜

4個飽. 食果陣好性感咁扯塊瓜出黎.
1個魚柳強. 1個APPLE批.

點解我買兩個都無酸瓜

不了 馬肉

漢堡包塊肉難食到仆街